有冇悉尼生活嘅朋友？

小弟係悉尼感到生活好苦悶 想上黎取下暖 順手睇下有冇都係悉尼生活嘅巴絲可以做下朋友

係Syd讀緊書

巴打邊間 我都讀緊書

Uts
你？

廢校 manly嘅icms

維多利亞撚 Sydney點悶法呀？

我都想我依家係Sydney

好遠喎巴打

其實都可以唔悶嘅 但高消費囉 窮學生就唔想洗咁多

遠啊 仲要我住西區

redfern

點解啊 你依家唔係？

讀書？做緊野？個邊啲樓唔平

點解唔住翻東北果邊

我係香港

完全明讀幾耐？

小弟8月尾同frd去悉尼

真心 風景好睇 如果求好玩刺激就唔建議啦

我讀3年半

未做正式嘅research
但我上網睇好似有skydiving 同埋想去睇鯨魚

Skydiving 好似好貴

貴就梗 唔貴你應該要懷疑

西區

你西區邊個位 小弟auburn

Auburn好危險？

我唔驚 同埋其實唔係真係咁危險